#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-07 13:08-0400\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. applet.js:45 applet.js:46
msgid "GitHub Explorer"
msgstr "Github资源管理器"

#. applet.js:45
msgid "Attempting to Load your GitHub Repos"
msgstr "尝试加载您的Github存储库"

#. applet.js:46
#, javascript-format
msgid "Successfully Loaded GitHub Repos for user %s"
msgstr "成功加载用户%s的Github存储库"

#. applet.js:47
msgid "ERROR:: GitHub Explorer ::ERROR"
msgstr "错误:: GitHub资源管理器 ::错误"

#. applet.js:47
msgid "Failed to load GitHub Repositories! Check applet Configuration"
msgstr "加载Github存储库失败！请检查小程序配置"

#. applet.js:166
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. applet.js:177 applet.js:270
msgid "Check Applet Configuration"
msgstr "检查小程序配置"

#. applet.js:266
msgid "API Rate Exceeded will try again once we are allowed"
msgstr "超出API频率，允许的时候将会重新尝试"

#. applet.js:281
msgid "Click here to open GitHub"
msgstr "点击这里打开GitHub"

#. applet.js:331
msgid "Open Repo In Browser"
msgstr "在浏览器中打开存储库"

#. applet.js:339
msgid "Project Home"
msgstr "项目主页"

#. applet.js:346
msgid "Details"
msgstr "详情"

#. applet.js:349
msgid "Watchers"
msgstr "观察者"

#. applet.js:356
msgid "Open Issues"
msgstr "打开的问题"

#. applet.js:363
msgid "Forks"
msgstr "分支"

#. settings-schema.json->open-github-homepage-button->description
#. applet.js:393
msgid "Open GitHub Home"
msgstr "打开GitHub主页"

#. applet.js:401
msgid "Create A Gist"
msgstr "创建Gist"

#. metadata.json->name
msgid "Github Explorer"
msgstr "Github资源管理器"

#. metadata.json->description
msgid "Click on the applet to explore your Public Github repositories"
msgstr "点击小程序浏览您的公共Github存储库"

#. settings-schema.json->head->description
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#. settings-schema.json->username->description
msgid "GitHub username:"
msgstr "GitHub用户名："

#. settings-schema.json->username->tooltip
msgid "Set a username which you want to display public repositories for"
msgstr "设置您想要显示的公共存储库的用户名"

#. settings-schema.json->head1->description
msgid "Usage Settings"
msgstr "用法设置"

#. settings-schema.json->enable-auto-refresh->description
msgid "Check this to enable automatic refreshing"
msgstr "选中此项启用自动刷新"

#. settings-schema.json->enable-auto-refresh->tooltip
msgid ""
"Checking this will mean the applet will update itself according to your "
"refresh interval"
msgstr "选中此项将意味着小程序将根据您的刷新间隔自己更新"

#. settings-schema.json->enable-verbose-logging->description
msgid "Check this to enable lots of logging in Looking Glass"
msgstr "选中此项在Looking Glass启用详细日志记录"

#. settings-schema.json->enable-verbose-logging->tooltip
msgid "Checking this will enable lots of logging"
msgstr "选中此项将启用详细日志记录"

#. settings-schema.json->enable-github-change-notifications->description
msgid ""
"Check this to enable notifications about changes to Watchers, Forks and "
"Issues"
msgstr "选中此项启用有关观察者、分支和问题变更的通知"

#. settings-schema.json->enable-github-change-notifications->tooltip
msgid "Checking this will enable more notification messages"
msgstr "选中此项将启用更多通知消息"

#. settings-schema.json->show-issues-icon-on-repo-name->description
msgid "Check this show the number of open issues next to the repository"
msgstr "选项此项显示仓库旁打开问题的数量"

#. settings-schema.json->show-issues-icon-on-repo-name->tooltip
msgid "Checking this show the number of issues next to each repository"
msgstr "选项此项显示每个仓库旁问题的数量"

#. settings-schema.json->refresh-interval->description
msgid "Refresh Interval:"
msgstr "刷新间隔："

#. settings-schema.json->refresh-interval->tooltip
msgid ""
"Change the amount of time between checking GitHub for changes to your "
"Repositories"
msgstr "更改检查Github更改到您的存储库之间的时间量"

#. settings-schema.json->head2->description
msgid "Version Details"
msgstr "版本详情"

#. settings-schema.json->applet-version->description
msgid "Applet Version:"
msgstr "小程序版本："

#. settings-schema.json->applet-version->tooltip
msgid "Current version installed"
msgstr "当前版本已安装"

#. settings-schema.json->open-cinnamon-homepage-button->description
msgid "Visit Cinnamon Applet Home"
msgstr "访问Cinnamon小程序主页"

#. settings-schema.json->open-cinnamon-homepage-button->tooltip
msgid "Open cinnamon.com - rate the application"
msgstr "打开cinnamon.com - 为应用程序评分"

#. settings-schema.json->open-github-homepage-button->tooltip
msgid "Open github.com - fork the code or add features"
msgstr "打开github.com - 创建代码分支或添加功能"

#. settings-schema.json->open-developer-homepage-button->description
msgid "Open Developer Home"
msgstr "打开开发者主页"

#. settings-schema.json->open-developer-homepage-button->tooltip
msgid "Open morgan-design.com - my personal blog"
msgstr "打开morgan-design.com - 我的私人博客"

#~ msgid "Successfully Loaded GitHub Repos for user"
#~ msgstr "成功加载用户的Github存储库"

#~ msgid "Check applet Configuration"
#~ msgstr "检查小程序配置"
